[解夢撚]想知個夢點解

小弟琴晚發夢見到有條蛇大概手臂咁粗既
之後同大蛇搏鬥完就用熱水倒落佢口淥死左佢
呢幾晩發夢都係同大蛇搏鬥
求解夢撚幫手解夢

咪撚咁迷信啦屌 咪柯舊屎咪算

條蛇係你入中嘅欲望化身，熱水則代表體液
佛洛伊德 : 你想幹你娘

代表你呢幾晚都有瞓覺

豬頭 tg唔小心logout冇咗你 😭